有冇人出左第2期grant loan??

每年呢個時候都要問下
冇錢洗啦又

未呀...等左好耐

十萬張卡數未找

同問幾時出

拎grant loan都仲要碌咁多卡

前日出咗loan啦 啱啱好交得切學費

等下囉
而家欠左你架咩

邊間u?

咁早通常sf
UGC應該都一月先有

你岩 我睇番都要1月12 13先出

未出

咁多人都有林鄭個4千啦